新手玩白貓 有冇巴打教我玩

前幾日因為無聊down左白貓玩
點知道一抽四星 就諗著玩耐D
但係又唔識 有冇巴打帶我玩

捉你手隻教ok?

好似幾好wor

台定日

準備好你既肝就得

台

垃圾驚，抽到你破產都係抽唔中限定

台版根本冇四星角

玩台伏第一步就係DEL GAME裝日伏

唔係中限定就刪咗佢裝日版

等下批限至刷首抽啦

就執 仲入坑

由法師老伯法師（第一代）果時開始玩，
初時覺得好新穎
起碼果時d角唔算勁
要靠下技術
但一代勁過一代
食家鳩按就得

玩左幾日 都抽唔到啲勁野

c社就黎出新game 等下好過啦

限定＞技術

台伏 del驚 好過啦

而家先入坑太遲喇打素材會爆肝，除非有FD帶一齊玩就唔同

BTW留意下黎緊出隻天堂2革命，岩玩加入我地既大家庭6月開ser